三 名 被 告 提 出 上 訴

旺角騷亂首宗暴動案件，三被告被裁定罪成今被判入獄三年。據悉三被告打算就定罪及判刑提出上訴，但至於是否會申請保釋，則要研究上訴理據後再作商討。三人的代表大狀稍後會開會，並或一致行動。

他們認為之前有案件被告向警掟樽或襲警，判刑只是數月；七警圍毆一亦只是判囚兩年 ，而法庭並沒有為未滿20歲的次被告先取報告，故認為判三人入獄三年屬過重。

而數名年長市民在判刑後於區院外發表感想，其間有人重複高呼「香港獨立」和「港人治港」。本土新聞創辦人曾焯文批評判決是「暴秦冤獄」，「出現喺現場都當你係暴徒，有無搞錯」、「2047已經到咗喇！」他呼籲釋放義士和無辜的香港同胞。前區議員馮競文表現傷痛，她指被告只是反抗暴政、表達對政府的不滿，法官的判決對他們是非常重，尤其首、次被告十分年輕，「佢哋點算呀日後？」馮表示會到獄中探望被告以示支持。

。

頭號5毛

唉

見到個唔男唔女陰陽怪氣個曾焯文就唔開胃

123

1

一定係比佢哋先

Lm